呢d係咪鼻敏感

由八月尾開始右邊鼻就塞住左
右眼又成日乾乾地攰攰地 （搞到我去check眼
check完眼無事）

太陽穴附近成日緊緊地咁

呢d係咪就係鼻敏感

忍左咁耐
不如去睇醫生啦巴打

話你知 好似樓主咁 由細到大食藥睇醫生乜柒都無好過
一係唔好留係香港

鼻敏感有冇試過肉桂精華？
之前有次去旅行間酒店唔知係咪唔乾淨
個鼻好塞 塞到瞓低透唔到氣
同行朋友知道左之後
俾左肉桂精華我食
過左半個鐘終於順返瞓到覺

可以試下 症狀一樣
鼻敏感真係好撚辛苦